500蚊筆直樓下嚟講，男裝銀包有咩選擇？

Tommy ，tough仲有？

Fred terry

用緊？

係

邊到買

東涌嗰個咩咩城

太遠，不了
睇下附近有冇先

話說幾錢左右？

呀係 東薈城
嗰陣買六折 4百幾

六折先400幾
咁啫係唔洗買
不過睇睇先

一陣去附近個間睇睇

你買俾大人定細路？

自己
18嘅廢青

加多少少上BV啦

icefire

disney

Herschel
Tommy Hilfiger